有無人做過美樂家會員

母親大人俾朋友推銷好似心動
但係我聽落好驚係啲層壓式
係咪好危險

推

google一堆

上網搵過啲都係讚

我都好想知係咩野黎
有個前同事好似中左降咁
咩野感恩 又咩野健康
好似撈到風生水起咁
又出差 又去旅行

好多藍屍幫襯